肯消失未 肯死心未！！？

比曬暗示都唔理你 係咪應該收皮呢？

下 一早消失左

死咗